一票不投黃碧雲民意調查

如果大家覺得唔應該投黃碧雲就正評，應該投佢就留負評。票投本土，絕不含淚！
黃碧雲=正評
黃碧雲=負評

歡迎大家留言狙擊佢

袋住先啦，想分化泛民35+？你係鬼呀

手足泥

佢支持民主回歸搞到香港咁架，始作佣者

初選不投, 一舊雲就bye

佢過到初選咪照投囉，又話睇民意
連登式民主=唔跟連登仔就係錯，就係蠢
利申：我自己就有本土投本土，冇本土照含泛民。我要嘅係共狗輸 就係咁簡單

佢夠膽放佢出嚟選我唔柒投任何一個販民

留意番：主權移交之前香港主流民意表示繼續英治

你講緊成個民主黨喎

唔可以一概而論既

截至8:30
23正評:6負評
有79.3%人反對黃碧雲

五毛入侵呀，想拆大台

全個連登都知我係獨派

不如啓動黃色區議員牽引配票系統,佢哋每區有精確黃票數

好有政效率灌票

你同我講無用,搵戴耀廷啦

記得初選出黎收鳩佢皮

上午9:04分
高達八成反對黃碧雲